Für den Nachrichtenaustausch soll das zuvor defineirte Protokoll aus Abschnitt~\ref{sec:communication_protocol} verwendet werden. Dazu müssen noch folgende Dinge spezifiziert werden:
\begin{itemize}
    \item Challenge-Response Verfahren
    \item Schlüsselaustauschverfahren
    \item verwendete Algorithmen für Verschlüsselung und Hashwertbildung
\end{itemize}
